{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024973",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 등대와올레길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、当該ペンションは未成年者の入室が不可能であり、予約人数から人数が追加される場合にはペンションに事前に連絡しなければならないそうです。 また、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられないそうです。 ペット同伴の際にも入室を拒否されることがあり、客室と周辺施設の利用時には毀損や紛失の責任が宿泊客にあるため損害賠償の責任を負うことができるそうです。 また、客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、予約期間が未確定の場合には料金と料金表が誤って反映されることがあり、キャンセル処理されて再予約することができるそうです。 ペンション周辺には様々な観光地が位置しており、周辺の観光地の距離は自動車基準で表記されているそうです。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "当該ペンションは未成年者の入室が不可能です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合にはどうすればよいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合には、事前にペンションに連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はどのようになりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しも受けられません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペット同伴の際にも入室を拒否されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時には何に注意する必要がありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時には、毀損や紛失の責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "何か特別な注意事項はありますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の際に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際には、二重予約が発生する可能性があります。予約期間が未確定の場合には料金と料金表が誤って反映されることがありますが、キャンセル処理されて再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ペンション周辺には様々な観光地が位置しており、周辺の観光地の距離は自動車基準で表記されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 358,
        "QA": 485
    }
}